有冇人投咗盧凱彤做我最喜愛女歌手

點解會咁

實至名歸